你地衝入立法會會比人當暴動坐十年㗎 預左啦已經有三個人死左

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

等死不如坐牢！！！

好撚型

Push

歷史讀過很多很多所謂烈士，今生終於見到真實一群！！

推

S A L U T E ！ ！

一萬幾千人衝入去我唔信拉曬去坐監呀